聽日機場呀！唔好唔記得！

熱門一個機場post都冇！！
我知今晚好激烈 但聽日機場渣爆春袋好緊要
比番啲關注聽日嘅活動啦！！！

推

其實唔係好明點樣塞機場，test交通壓力

搭巴士入去再巴士出番市區 不斷loop?

定係東涌巴士S1呢類循環線上左車唔落車喪loop?

唔好喺機場路 set RB，更加唔好縱火

國際同本土文宣組入？希望可以呼籲香港人 外國人一齊罷買中國貨，喺貿易戰上一齊參與。

我希望大家睇呢個post嘅同時
睇埋呢個post

唔好淨係我哋香港人自己努力
一個地方嘅力量可能好渺小
所以我哋要邀請世界各地支持我哋嘅朋友一齊出一分力
真正嘅stand with hongkong

推 入機場

P牌仔推唔到 大家幫幫手